有冇人同我一樣，係公司既作用係做玩具？

各位同事隨便屌我啦
我無尊嚴嫁
我每日番工第一樣諗起既野係今日會比人屌幾多獲

慘過做玩具

我比人屌完仲要笑笑口

加一，屌晒佢地老母

日做晚做似隻狗

夜

繼續屌我吧
唔洗當我係人嫁

你唔好咁啦

屌你

做邊行？咁睇唔開

唔係睇唔睇得開
事實黎

點解唔轉第2份工？份工好好賺到你肯做佢地既出氣袋

無地方收留我

問你做邊行又唔答 低你比人屌

利申 搵緊工

文職
cheap過狗

呢個世界大撚把文職啦 轉個份有幾難？